［逆向思維］與其比班狗熄燈狗衝

不如我地噴黑個街燈先，
起碼隻眼會習慣到，

當呢一個變左做常態既話，
記者朋友亦會帶定燈。

入黎討論下

你係講緊係書檯盞燈 定係 幾米高ge路燈?